有冇人發覺好多人喺條街度自言自語

平時出街
間唔中就見到有人個嘴喺度郁，好似喺度講緊嘢
但係左右又冇人
好明顯唔係同人哋傾緊計
睇真啲佢哋又唔係戴住無線耳機嗰啲
唔似係講緊電話

嗰啲人唔只限於廢老
差唔多個個年齡層都有

香港人係咪真係壓力咁大

係咪戴咗無線耳機咋

自膠 :0) 睇漏眼

呢個真，自己做pt侍應
發現好多會細細聲自言自語
而著西裝or個樣好尊業個啲就比較多
睇得岀係壓力形成岀嚟

係，我呢幾年都係咁，知有呢個問題，控制唔到

即係佢哋入到餐廳都會自言自語？
咁周圍啲人咪會聽到

唔係歧視
但係想知其實係會講啲乜嘢

屌緊連登仔又無圖

乜撚都有，有時係笑位重溫，有時係同事D對話聽左入耳，有時係諗起細個D委屈野。
有呢個問題真係盡早處理，我已經進化到會出聲屌人
呢排一有人打尖我會一手扯佢落黎一輪嘴咁屌佢，D對白係半年前係腦入面出現過

雖然知道對方唔係同緊我講嘢
但係有時面對面行過
見到佢哋望住前面(我)咁嘴郁郁
都咪話唔驚

我明。

你係咪就係喺部𨋢入面唱歌嗰啲friends

我自己都會
有時諗野太投入講左出黎都唔覺

唱歌？我都會

唔係唱歌啦
唱歌起碼周圍人係聽到
但係自言自語嘅人
喺佢哋隔離行過係聽唔到佢哋喺度講乜的

如果細細聲哼歌 再加上周圍嘅噪音 真係聽唔到都唔奇
我就慣咗一上地鐵就哼歌嘅 因為個背景夠嘈 無人會聽到

一樣

低頭口upup姐

唱歌唔一定有聲既.....我係

Same here
有時候都會忍唔住問自己係咪痴咗線

有咩問題

諗緊嘢呀